南韓今日再爆142單新型肺炎，大爆法，香港絕要對南韓旅客實施隔離14天

韓國新型冠狀病毒疫情持續爆發，韓聯社今日（22日）早上報道，當地新增142宗確診個案，累計346宗。

報道稱，新增的142宗病例中，有131宗發生在大邱和慶尚北道地區，其中38宗與大邱的新天地耶穌教會有關，另有92宗與發生醫院內集體感染的淸道大南醫院有關。
韓國第4大城市大邱是疫情重災區，當地的新天地耶穌教會有一名61歲女信徒，於本月18日確診，她被認為是感染多人的「超級傳播者」。不過外界懷疑該教會內另有隱形的「超級傳播者」。而韓國政府為遏止疫情，昨日宣布大邱市、慶尚北道清道郡為「特別管理地域」，全力提供控疫所需的人力物力。

push

南韓咁爆法，hk要封埋佢，唔係又多個源頭區

商機無限之。醫護集體大移民

五毛警犬做乜扮黃
照左肺未？

你連個主要病毒輸出地 都未封

韓國 你100個都未有 人地個個爭住封你

你就應該知道 個標準係乜啦

現性討論

政治係好扭曲，但而家南韓爆發，完全放任韓南韓旅客入境，太高危

老蕭又中